1999年既BANDAI SD高達貼紙

屋企執屋執返出黎
1999年既BANDAI SD高達貼紙
有意想放
有冇巴打知咩價位?

值撚錢咩😅
10蚊都啦知有冇

你今舖發達啦

無白角
保養唔錯woi

仲有大量龍珠卡
不過唔齊 同埋龍珠卡我想自己收藏
真係細個果係係卡機扭出黎 所以冇咩可能齊

我諗8000-10000

5000比哂你

唔值錢 值得儲吓

1000應該有人要.

都係果句
800比哂你

唔齊既話好難賣得出
繼續擺啦當玩具又唔係賣得多錢

巴打啲SD模型仲keep住？

收返你車錢
幫你掉左佢

冇模型呀

其實唔值錢，SD 高達始終唔太主流

呢啲通常都係有價冇市?

真

記得好似有本書比你貼上去

你貼完呢度無咩可能認真價放

原來Turn A都已經20年...

想賣就上carousell叫人自出啦

我果都仲係到
不過都係唔齊

其實好值錢
唔好理上面班人
拿拿臨放入保險箱先

其實係以前同同學出去食lunch
佢地用零用錢去抽 去貼滿果本簿
抽完重覆左就唔要比我
比比埋埋就有咁多
原來已經20年前既事